{
    "question": "Didalam atletik lompat jauh ada 3 gaya yang sering dipakai para pelompat jauh.    Tuliskan dan uraikan secara singkat Teknik posisi badan diudara (gaya menggantung)\r\ndalam lompat jauh!\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>jawaban:</p><p>Sikap badan yang benar saat di udara pada lompat jauh gaya menggantung adalah tetap tegak dengan menjaga keseimbangan tubuh. Kaki kemudian diluruskan sesaat sebelum mencapai titik sasaran terjauh, dengan mendarat menggunakan kedua tumit terlebih dahulu.</p><p></p><p>jadikan jawaban terbaik yaa</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "hingan-isilah-titik-titik-dibawah-ini-dengan-jawaban-yang-tepat-6-643",
            "question": "Hingan    Isilah titik-titik dibawah ini dengan jawaban yang tepat\r\n6.\r\nPada gambar di samping adalah latihan sikap kapai\r\nterbang yang merupakan gerak dasar dari\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gambarnya mana kak? apa sy hrus ngefoto adegan terbang?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "big-poin-kalau-1-jawaban-5-kalau-2-jawaban-10-1-renang-gaya-dad-135",
            "question": "Big poin    Kalau 1 jawaban 5, kalau 2 jawaban 10\r\n\r\n1. Renang gaya dada versi Canada dalam melakukan sapuan telapak tangan dengan air membentuk sudut \r\n\r\nA. 25-30 derajat\r\n\r\nB. 30-40 derajat \r\n\r\nC. 45-50 derajat \r\n\r\nD. 30-45 derajat \r\n\r\n2. Pengertian Tolakan menurut cabang lompat jauh adalah \r\n\r\nA. Perpindahan dekat ke jauh \r\n\r\nB. Perpindahan tubuh ke bak pasir\r\n\r\nC. Perpindahan dari gerakan horizontal ke vertikal secara cepat dan tepat pada papan tolakan\r\n\r\nD. Perpindahan dari gerakan sifat ke horizontal secara cepat dan tepat pada papan tolakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ol><li>D. 30 - 45 derajat</li><li>C. Perpindahan dari gerakan horizontal ke vertikal secara cepat dan tepat pada papan tolakan</li></ol><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>No 2. </p><ul><li>Teknik tolakan dalam olahraga lompat jauh adalah gerakan melompat meninggalkan tanah dengan menggunakan satu kaki terkuat. Tujuan dari teknik tolakan adalah agar badan terangkat dan melayang di udara.</li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sepatu-yang-dapat-digunakan-untuk-berlatih-variasi-gerak-dasar-at-843",
            "question": "Sepatu yang dapat digunakan untuk berlatih variasi gerak dasar atletik adalah?    a. sepatu kantor.\r\nb. sepatu bola.\r\nc. sepatu sekolah.\r\nd. sepatu olahraga \r\n\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. sepatu olahraga</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sepatu yang tepat dapat melindungi diri dari cedera yang dapat terjadi. Tanpa cedera, tentunya Anda akan berolahraga dengan lebih nyaman.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "7-kedua-tangan-digerakkan-bersama-sama-digerakkan-ke-depan-di-at-142",
            "question": "7. kedua tangan digerakkan bersama-sama digerakkan ke depan di atas permukaan air disebut    gaya..........\r\na. bebas\r\nb. rimau\r\nC.\r\ndada\r\nd. butterfly\r\ne.\r\npunggung\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> A bebas  </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p><p></p><p>maaf kalo salah jawaban nya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "i-will-follow-you-you-go-710",
            "question": "I will follow you .... You go.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Anywhere ( kemana pun )</p><p></p><p>( aku akan mengikuti mu <em>kemana</em><em> </em><em>pun </em>kau pergi )</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>i will follow you <strong>w</strong><strong>h</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>e</strong><strong>v</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong> </strong>you go</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jawab-sebutkan-3-macam-alat-yang-digunakan-dalam-senam-irama-ja-231",
            "question": "Jawab:    Sebutkan 3 macam alat yang digunakan dalam senam irama!\r\nJawab:\r\nSebutkan\r\nan 3 macam gaye\r\n\u041frena\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>holahop </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah setau aku itu aja</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p> </p><p>Tali,simpai atau hoop,dan bola</p><p> </p><p>maaf kalau salah :)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-tolak-peluru-dimana-awalan-menyamping-sudut-lemparan-dina-386",
            "question": "Gerakan tolak peluru dimana awalan menyamping sudut lemparan dinamakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gaya ortodok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kl salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-tidak-termasuk-manfaat-yang-didapat-dari-aktivit-928",
            "question": "Berikut ini yang tidak termasuk manfaat yang didapat dari aktivitas fisik adalah membuat seseorang menjadi lebih...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>latihan kedua dilakukan dengan cara mengangkat beban dengan kedua tangan percakapan pada disebut pula tingkat disebut </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "partisipasi-masyarakat-dalam-pemilu-merupakan-salah-satu-contoh-p-655",
            "question": "partisipasi masyarakat dalam pemilu merupakan salah satu contoh perilaku yang dapat mendukung upaya penegakan.... warga negara dilingkungan bangsa dan negara\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Demokrasi maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-tidak-termasuk-dalam-senam-ketangkasan-adalah-274",
            "question": "Berikut ini yang tidak termasuk dalam senam ketangkasan adalah...    a. guling depan\r\nb. guling balok\r\nc. guling belakang\r\nd. guling sisi\r\ne. guling samping \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. guling sisi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Senam ketangkasanmerupakan olah gerak badan yang dilakukan dengan menggerakkan, meregangkan serta menggeliatkan badan secara cepat.</p><p></p><p>Semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}